有冇人好懷念Qoo

以前個網頁遊戲好撚好玩

毒撚開post無人理

無人種過田

好味時， 大叫一聲。
Qooooooooooo~

種士多啤梨